## intent:greet
- chào bạn
- chào
- chào đằng đó
- hello bot
- chào bot
- xin chào
- xin chào, cậu khỏe không
- xin chào, cho tôi hỏi chút
- này
- tôi hỏi chút
- chào bạn
- hey
- giúp tôi với
- tôi là khách hàng của Suni
- tôi tên là Minh
- cho tôi hỏi
- hi
- hello
- alo
- Hi, mình là Bình
- mình là Hương nhé
- chào bot, mình tên là Quỳnh
- tớ tên là Nhung, rất vui được gặp bot
- xin chao
- good morning
- good afternoon
- good evening
- goodmorning
- Hi!
- hi!
- hê lô
- ê
- ê bạn
- ê, có ai không
- bot ạ
- bot ơi
- bot à
- đầu tuần vui vẻ
- hihi
- hihihi

## intent:goodbye
- tạm biệt
- bái bai
- gặp lại sau nha
- chào tạm biệt
- bye nhé
- good bye
- see you again
- mai gặp lại nhé bạn
- tạm biệt bot nhé
- bye bye
- bai bai
- thôi chào nhé
- mình đi đây
- tớ out đây
- thôi bạn ở lại nhé, mình đi có việc đây
- không nói chuyện nữa đâu
- dừng nói chuyện ở đây nhé
- ừ rồi mình biết rồi, chào bạn nhé
- thôi bạn ở lại nhé, mình đi có việc đây
- Thôi ko cần nữa, pai
- Hẹn gặp lại
- chúc bạn buổi tối vui vẻ
- chúc ngủ ngon nhé
- chúc bot ngủ ngon
- Chào bot nhé, gặp sau
- Thôi bye bot nhé :))

## intent:thanks
- cảm ơn bạn
- cám ơn
- cám ơn bot nhé
- Thanks bạn nhé
- Thanks bot
- Cảm ơn bot nhiều nhiều nhé
- Thank you so much
- Thanks
- ok, tks
- ok, thanks
- tks nhé
- thank you
- tks bot
- cam on nha
- Vâng mình cảm ơn
- Ok cam on nhieu nhe!

## intent:affirm
- đúng rồi
- chắc chắn rồi
- chuẩn
- vâng
- Okie bạn
- Oke nhé
- ok
- chuẩn rồi đấy
- ok nhé
- vâng bạn
- Oke chú mày
- đúng rồi đấy anh bạn
- ok, mình đã xem
- Vậy đúng là bạn thông minh đấy
- chính xác
- đợi mình xem lại bao giờ có thông tin thì mình báo sau nhé
- true
- đúng vậy
- đúng rồi bạn 
- mình đồng ý
- yes
- yep
- đúng vậy bạn

## intent:deny
- không
- tôi không nghĩ vậy
- không phải thế
- không đời nào
- tôi không đồng ý
- Vào không được
- không ai liên hệ với tôi
- không chịu đâu
- đừng làm vậy
- chưa có ai làm cả
- chẳng ai nghĩ điều này đâu
- đéo cho
- không cho
- tôi không tham gia đâu nhé
- tôi không làm vậy
- tôi không đi đâu
- tôi không biết nữa
- mình không làm đâu nhé
- mình không chắc lắm
- tôi không đi qua đó
- tôi không tham gia đâu
- mình không ở đó
- tôi không hiểu vấn đề này
- mình không chắc lắm
- tôi không định làm vậy đâu
- không cho bạn biết
- không rõ bạn muốn gì
- không làm được
- không có đâu
- đừng nhé
- tôi không cho phép

## intent:cancel
- tôi không muốn tiếp tục
- Tôi không muốn làm tiếp nữa
- tôi không muốn cung cấp thông tin
- mình không cần tư vấn nữa, mình muốn tìm hiểu online thôi
- tôi không cần tư vấn nữa
- mình không muốn hỗ trợ kỹ thuật nữa
- tôi không cần hỗ trợ kỹ thuật nữa
- tôi không cần hỗ nữa
- cho mình dừng nhé, không tìm hiểu nữa
- thôi mình không muốn tiếp tục nữa
- thôi mình không cần nữa
- tôi muốn ngừng lại 
- stop
- dừng lại
- tạm dừng lại
- không muốn tiếp tục 
- không cần nữa
- thôi mình không muốn tư vấn trực tiếp nữa
- mình không muốn tư vấn
- không cần tư vấn nhé

## intent:mood_great
- tôi khỏe
- hoàn hảo
- tuyệt vời
- tốt đấy
- vui quá
- xuất sắc
- hay tuyệt
- tôi rất khỏe
- hay lắm
- tuyệt hảo
- bạn thông minh quá
- bot hay quá
- bot tuyệt vời quá
- bạn hỏi câu hỏi
- bot thật là thông minh
- cậu thông minh quá

## intent:mood_unhappy
- buồn quá
- không vui 
- thật tồi tệ
- không tốt lắm
- buồn như con chuồn chuồn
- chán quá
- chán như con cá rán
- tôi mệt
- mệt quá bạn ạ
- buồn quá bạn
- ôi tức quá
- chán mày quá
- nói chuyện với bạn mình nói chuyện với đầu gối còn hơn
- ngu quá
- mày ngu thế
- con bot ngu ngốc
- bạn chẳng giúp gì được cho tôi
- con bot ngốc, chẳng làm được gì
- đứa nào làm ra mày mà ngu thế
- Ok cảm ơn nhưng tớ thấy bot chat hơi cùiiiiiiiii
